Plarail advance 真係好撚正

比例同外型都非常之好，價錢方面都算平，一百幾十就有交易，只不過係對軌道要求高，唔係就好易出軌！都唔明白點解出得幾年貨仔就收左皮

咪就係因為太易出軌囉